.. _guide_developpeur:

####################
Guide du développeur
####################


Il est proposé un guide du développeur.

Après quelques éléments de l'analyse UML d'openCimetiere, nous vous proposons les requêtes de la ville d'Arles
qui ont permis la migration de la version mysql sur la version postgres.

.. toctree::
    :numbered:
    :maxdepth: 3

    principes.rst
    migration_mysql.rst
    migration.rst

